做緊csl你問我答 (老電不死)

做緊C記sup🐶marketing

屌你老母 地鐵收唔撚到

我都收唔到dklm

連地面網速都係咁差

愈用愈撚慢收撚皮啦

1)R4定R3A
2)女魔頭閪倫仲在生嗎
3)本身係H仔定係C仔

我諗ching你一定做左好耐，要分H仔C仔
C仔here

加左人工未

我八年幾，咁女魔頭仲在生嗎？

仲有冇人出到五六萬一個月

加人工？！食得架？
Bonus一個月都無呀🙃

1010 同 csl 係咪一鳩樣

依家咁撚慘丫，仲使唔使寫千字Action Plan先俾落閘

咁做1010慘好撚多，太多鬼佬客同公司客，人工又係差無幾

🤭日日都俾人撚

睇到做到cls

邊個同你講10人工高d，一9樣🙃
佢地唔評論🤭日日都俾人開火

有分別咩？人工都足夠令人cls

點睇cls近年既興起？

俾多50$用1010 係唔係真係會好d

我咪話差無幾囉，仲使唔使俾人捽mup 同pcd丫？

依家仲可摸耳出到30-40k

我有，因為我想落雨拎傘夏天拎汽水
利申：非打手，因為number係跟屋企既MUP

想問乜野叫真無限 無限速度 跟住又有乜7野公平使用政策
咁咪即係都係限9我速？

係，你可以得到精漏水同可口可樂同縮骨遮

唔好提PCD得唔得
Ching都做過wor

我都係用1010，因為之前公司要捽1010所以攞自己身份證開

唔撚係丫，我之前都起碼keep住出三喎

點解丫，今日未交PCD丫？
我由黑色制服做到藍色西裝再到灰色
招牌由Pxxw到Hxt到痴線撚.
有咩未做過
LTS，PCD，NOW TV，MOBILE，
玩BOM 同POS玩到熟過玩春袋

仲有一個月完約，4g無限plan成日load空氣，諗緊轉唔轉台好⋯但係其他台又真係揀唔落手⋯師兄點睇

好高用量？

一個約月8gb，三個禮拜左右完。本身送用量皇所以都夠玩

其實 1010 同 CSL 既分別喺邊？

同埋明明加左錢用量皇，做乜成日 load 空氣又收唔到 之前明明都無咁差

交梗幾錢先？$377@mth?

TTW不死！

你公司死卒爛卒 係咪想迫死d同事

320左右😭
300幾蚊load空氣真係想死

我用三仔都係216有8GB丫

收得好唔好啊⋯我要求已經唔係高⋯係mtr碌下lihkg或者wts，又唔係要睇片